US Government Shut Down

有冇人知咩事 :o
係ig 見到NASA 個Post 再google 左 :o

government funding通過唔到
常有的事

[wow]? 就完喇喎
你之前覺得 Falcon Heavy static fire咗?